遊行示威唱歌人鏈都無自由 法庭無法治 得返制裁香港一樣武器叫人唔好用？定重想永續社運玩35+?

喂 連示威遊行唱歌都唔撚比啦
國安法立撚埋啦

得返國際制裁香港依樣武器
你去到國際亮武器果陣叫人唔好用？
定出賣港人想同港人講得35+先有用 要相信法治呀
玩左三十年信政府重未玩夠呀